大家要一萬蚊定係要黑警做義工？

26億OT 錢政府係咪傻撚左呀？
我寧願唔要個一萬元，都想黑警執26億OT
唔該泛民醒醒目目投反對票
呢個財政預算案係垃圾！

支持預算案比正皮
反對請比負皮！

一萬蚊係收買唔到香港人!

北京已經淪陷 ！各地復工必定造成全國大爆發、 大陸人愛吐痰、打噴嚏、隨地大小便、 沾滿口水的煙頭 、說話多口水多;加上 瞎指揮下疫情已經全面失控 ; 中國正在複製武漢城市；病毒一如明朝圍剿闖王李自成一樣，越剿越多。

大家必須立即呼籲幾十萬外國人和持有外國護照的人、 逃離香港 ， 特別是金融專家和各界專業人士，早走早著，只有他們才可以幫大陸集資和輸入技術。
手足/醫護必須做好準備、 政府沒有提供足夠醫療裝備，準備大罷工/堵塞口岸、準備全面封鎖關口、皆因大陸消息盡是謊言、死亡已經在眼前

咁你transfer一皮比我

我要一萬蚊，但要黑警冇錢收

老實講 阻止到咩

你點阻人哋拎一萬？我攞左都唔同你講啦

你唔好攞減少罪惡感